ASRock H110M-HDV R3.0 問題

小弟近排砌左部平平地既機
諗住上下網打下LOL就算
但係安裝完LOL之後佢說話我 direct x發生未知錯誤導致英雄聯盟無法正確開啟請確認安裝的顯卡是否使用硬體廠商提供最新版的驅動程式

但我direct x 已經去到11 定係我底板內顯驅動程式未網?
有冇人幫下我

智障超人

game file該有埋direct x.exe要安裝

唔係好明

佢應該講緊隻game右鍵內容，開啟檔案位置入面會有direct x.exe有依個安裝檔要裝